支那已婚女Coser「璃璃青RO沉迷」被爆賣淫 近10段性愛錄像瘋傳

支那已婚女Coser「璃璃青RO沉迷」，近日被一名網民爆出賣淫。該網民在「放蛇」後，po出多段Coser的床上片段，並指她索取肉金2,000元人民幣（下同‧約2,350港元），過夜則要4,000元（約4,700港元）。他還嘲道，想找Coser做女友的宅男，不要再存幻想了！但也有網民指摘該名爆料網民「𡁻完唱」的行為缺德。

爆料網民稱，他知道「璃璃青RO沉迷」賣淫後，便約她出來進行性交易，並拍片為證，然後將10段Coser轉裝後的床上影片po上網。他指，自己在動漫展認識「璃璃青RO沉迷」，形容她「長得的確漂亮，身材也不錯」，後來聽說她私下賣淫不太相信，於是在WeChat開了戶口加入她，假裝是金主試探，才發現對方「檔期特別滿......你如果想約她必須提前一個月預約」。

該網民還勸老實人不要找Coser做女友，「我可以說一半都是喜歡給男友戴綠帽的。不要反駁我，我見到的多了去了。還有想要用身體來償還攝影費用的。所以請老實人們就乾脆一刀切吧，會援交的女Coser絕對不會改變她們拜金的本性。」

「璃璃青RO沉迷」幾乎刪走所有訊息，只留下19日兩個po：「想了很久，很無力，其實豁達是我裝出來的，這波報復，你贏了，我百口莫辯，你們贏了，我走，你們繼續說，我看不見」、「我認輸，我要打遊戲去了，永別了微博」。

Coser的支持者則批評爆料網民：「做Coser難道錯了嗎？」「不要說得好像全部Cosplay的人都幹這種事！」

瘋傳？

你叫連登仔情何以堪？

少左啲野

seed?

樓主老母性愛錄像瘋傳

又係連登無份

又要做雞，又要....

講還講

貼左女coser先

又複製人樣
但照睇左先

人妻

條女幾正

正常現象

片呢？

片呢

原全唔識

網絡孤兒仔

LM 等片

屌你老母，唔洗問連登冇份

屌你老母 由高登到連登 永遠都係網絡孤兒仔黎

點解次次都無連登份

膠登都多圖過呢到

我有
係咪要

放上SENDSPACE啦

睇支那野就要用支那方法，百度雲

係

快

玩Cosplay嘅不嬲都係雞

講多無謂 掉咗出嚟先

上傳緊

次次瘋傳又係冇高登仔份 本身都打定輸數 結果真係冇

條女唔蠢你有撚野睇呀 ?

LM

動物台嘅嘢做乜post係時事台

cosplay雞唔係常識黎架咩?

lm

然後將10段Coser轉裝後的床上影片po上網...

起e-hentai好似見過佢

朋友

多謝朋友

留名

saved

朋友真好

Chi Na G

塊閪好似潰爛咁

留名收工睇

網路孤島 連登

2000 人仔搵佢 同搵香港ptgf
大家點揀

條女都冇波既

洗撚揀
我揀打飛機

有得屌，比我都屌穿佢塊閪啦

Lm

支那女人除左用黎屌之外
重有咩用

有朋友

她是誰

呢行不嬲都好多雞架啦

不知所謂就係呢d

被人踢爆左
仲話咩自己好慘

私影果d

fufuying一定唔會係

留名返屋企睇

留名
唔好咁早刪住啊巴打

下載中

雷姆真係g黎

終於有片睇了
我們是朋友吧.JPG

片牙

共渡患難絕望裡！緊握你手！！

仲有一個叫「習呆呆」, 又係好撚正

即係自己知道女神同學做雞, 自己叫完之後唱開佢等佢收山唔俾其他人上
緊係嬲你啦

download唔到

牛肺

黑過亞嬌

片都冇

有冇巴打可以再share出黎

有無人放上thisav方便觀看

！

條女好撚柒

真係得把聲正

整容雞

Lau ming whole body ant

個樣咁假，你屌埋我個份

咪就係

btw，屌左先算啦

Btw呢套係咩來？

睇黎你係黑鮑都未睇過既新會然

真人好似豬豬地...

老屎忽。
真好

e套叫「年，又過年」

巴打一生平安

小學雞放暑假

未滿18歲既小朋友就出返去啦睇叮噹啦

習呆呆唔算cos既
而且成日見佢屌柒支那
所以幾欣賞佢

條女好中意黯實自己個咀

把聲真係

其實係扮出黎定真係咁定

真心回你
北斗神拳

點解d對白唔一樣既？

幾令女
可惜犯錯

屌你老母

標準支那整容西樣，好撚樣柒

唔係

幾段片都望唔到個衰樣
遮撚住個鼻同咀
所以睇片係ok嘅

屌唔屌

Coser=雞

食屎啦你

冇錯

Coser妹妹仔聽著
就係呢啲害群之馬

你收皮啦柒頭過街老鼠

[/quote]

唔洗用GOOGLE

仆街，2千幾可以食到呢啲女，呢個價港女PTG只夠貼錢陪佢食飯睇戲咋

香港貴價雞

又貴又唔抵?

上位臭雞
————————————————————————
追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

狂屌

開唔到

已射thx

一氣呵成網上版

我屌到佢落唔到床呀！

留名待J

加密啦

講真5000人仔都ok啦，條女都有d名氣，仲要有得cosplay黎屌

香港睇場戲都收係500

叔叔不行了

[/quote]
ADORE!

好正

平靚正

雞，全部都係雞

好撚樣衰

做咩抹黑coser

大陸女人個個都係咁架啦
出名coser可能多d 生意
但多生意唔係罪囉

伯母

留個名先

l

係香港2千幾手仔都無得比你拖呀！錫錫就更加唔好痴心妄想！

丁左先算

我相信愛情 但不相信戀愛

諗爆我呀

這個檔案已超過下載上限

算正常架啦
就算一線鮑 充左血都突突地

雷姆係雞係公廁

動物台巴打一早看透世事

coser 都係雞

把聲叫得夠放 經驗老到

想屌

腰幼蘿又大

一夜爆紅，依家應該加價都大把人排
佢就好，食住個熱潮狂加價做多幾個月

朋友
多謝分享
望下支那整容雞點樣賣淫都好

屌你老母二千蚊
有波有蘿有cosplay
把聲又銷魂
係邊到搵

仲點聯絡

已經好過班港女幾條街

Good Friend 🤜🏻🤛🏻

留名待j

好少可有連登份，好感動

入錯

2k屌到呢d 好過玩臭系ptgf

屌你 又係咁 次次都無份

追post 喇

對唔住 好兄弟

證實左雷姆係

又要做雞又遮住個樣
搞乜鳩

好一般 成日掩住個口做咩尻